[懷念5分鷹] 2017-2018新賽季轉會情報[20]

英 :

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

follow晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

假膠作新聞引罵戰麻煩返出去公海

Aston Villa want to sign West Ham’s Robert Snodgrass on loan.

Lm

又鳩買人鳩踢

係咪信唔過英人最強教練布魯士先

維拉無kodjia就係一篤屎

屌

番hull 啦

lm

Barcelona attempt to distract the world from their disastrous transfer window by suing Neymar for €8.5m for "contract termination".

Barcelona try to distract the world from their disastrous window by demanding Neymar gives back a loyalty bonus + €8.5m + 10% of said bonus.

巴塞班傻鳩高層可唔可以做番D正經野

要挽回面子先

Barcelona are to sue former player Neymar over his 222m euro (£200m) world record move to Paris St-Germain.

The Brazil international made the move to the French club after they met his buyout clause earlier this summer.

A Barcelona statement said the club were seeking repayment of his 8.5m euros (£7.8m) bonus for the renewal of his contract - on the grounds of breach of contract - plus 10% in interest.

個belotti 之前唔係吹到好恆話去米蘭咩 宜家又冇左聲氣

Swansea City are interested in signing Santiago Arias from PSV Eindhoven. Deal worth £8m likely. (Source: BBC Wales Sport)

果邊企硬要收違約金個數 好似8千萬定一億歐
milan今個window再買就爆ffp

"Messi's situation is worse than Neymar."

The striker's deal expires next summer.

And Benedito is worried.

👉

今個窗買唔到人 下年就得返s

F.C. Internazionale‏已認證帳戶 @Inter 3 分鐘3 分鐘前
更多
📣✍️ Ufficiale: João #Cancelo è nerazzurro!

👉 #WelcomeCancelo #InterIsComing #FCIM

軌

no bid
only interests

expired in July

All no bid

呢件好嘢嚟，
上場睇佢喺右路又上又落，
其實啱晒軌頂 Moses 個位

Alex Oxlade-Chamberlain has told Arsene Wenger face-to-face that he won't sign a new deal; saying it's not about money. #lfc [John Cross]

Borussia Dortmund say they will not negotiate with Barcelona over a price for Ousmane Dembélé. (Source: SkySports)

Alex Oxlade-Chamberlain has rejected two offers already, with the last one in excess of £125,000. [John Cross - Mirror]

Southampton remain confident that the Van Dijk situation will resolve itself once the transfer window closes. (@JWTelegraph)

With a World Cup looming, Southampton believe that Van Dijk will have to accept the situation. (@JWTelegraph)

Southampton have been tracking Hoedt over many months and regard his arrival as unrelated to Van Dijk. (@JWTelegraph)

#AskHawk
有冇阿仙奴解散既news?

阿狗冇埋張伯倫仲點入番前四

咁佢又冇咁重要
佢一開始上力就會傷,呢幾季都係咁,靠唔住

佢叫靠唔到咁阿狗成班中中叫咩

阿狗都冇人靠得住
同埋點解搵佢同中場中比

阿狗無人靠得住就唔會出現「冇咁重要」呢個野啦
因為班中場中踢得重衰過佢上年做替工果排

ok

張伯倫踢中場中踢得好係隊波踢433嗰幾場
有兩個中場幫佢
如果要佢踢兩個中中其中一個佢就踢唔掂
阿狗d中場的確唔係好,不過張伯倫比佢地更差
我唔認同阿狗有冇前四係取決於張伯倫

我同意有無前四 唔會取決有定無佢
但無左佢妓既陣容變化一定小左好多

係呀,佢淨係做到令隊波有多樣變化
不過真係做唔到長期正選
想長用佢都唔得,踢十場八場正選就會傷出

唔係冇左張伯差會差幾多
而係唔用佢要用比爾連會差幾多
比爾連呢種球員唔用腦只有快，對戰術同球賽毫無紀律性

張伯倫咪一樣

同埋妓左邊無人用
得坦克車同蒙維爾

Southampton FC‏已認證帳戶 @SouthamptonFC 14分14 分鐘前
更多
回覆給 @SouthamptonFC
Introducing #SaintsFC’s new number 6️⃣: @wesleyhoedt! 😇

#SaintWesley

Roy Nemer‏Verified account @RoyNemer Aug 21
More
Emiliano Rigoni, the latest Argentinian to join Zenit.
辛尼特今季高俄超所有隊兩班咁滯

Aresnal最重要球員
第一 山神
第二 諗唔到

XHAKA

loan?

BREAKING: @FCBarcelona preparing fourth bid of £138m for @LFC's Philippe Coutinho - Sky sources #SSN

Barcelona fourth bid for Philippe Coutinho expected to be £101m up front plus £37m in add ons linked to Champions League appearances

又話deadline?

Barcelona to make new £138m bid for Philippe Coutinho. Coutinho more determined than ever to leave Liverpool. Barcelona "will never give up"

Les Reed: "We believe he can develop even further here at Southampton, alongside his international teammate Virgil van Dijk."

Welcome Ángel Di María to FC Barcelona! #DiMariaFCB

Hi FC Barcelona, it's OurMine (Security Group), please contact us - ourmine .org -> Contact Us, and sorry for the hoax 😂

堅定流

個人覺得流

俾人hack咗

係咁畀人撚

Let's get #FCBHack trending on twitter!

乜面都無晒

Hack左咁耐都未del

班IT狗起身見到掛緊8號風球，訓番

訓緊教，無專人24小時管理

本來都無

好心利狗去搶啦

嘥左幾年時間係紐

又話最後通碟 屌你老尾

ho ball

Ajax have rejected a bid of over €50 million from AS Monaco for Kasper Dolberg [De Telegraaf]

SportBild: Marina Granovskaia has made an enquiry for Thomas Tuchel. #cfc

Bild claiming Tuchel to replace Conte due to fall out with Chelsea board. That's Tuchel, sacked for falling out with Dortmund's board. Right

車區屌哂鬼啦
搵杜曹教真係同自殺冇分別

超級戰術大師

諗起佢38場英超都用唔同既陣去踢就想死

睇黎果個高層攬權陰謀論真既

如果係真咁最大責任就一定係油王

蛆周圍搵中堅 冇老師後防差左

點解利唔搶呢件

KLOOP唔係話唔駛買新中堅咩

Cadena SER: Seri agreed terms with Barca for 4yrs, said goodbye to his teammates on Monday.... Then at the last moment Barca quit the deal.

巴狗D高層真係鳩屎到

咁搞真係末落

做乜鳩

假架？

之前阿Po都好多人寧願要雲加都唔要佢

再見干地

今次你講得好

丹比利呢

因為佢真係廢

疤狗真係
條路自己揀,仆街唔好喊

支持痢開巴狗200m

再50m買drexler,70m keita,60m vvd

20m拎去炒油

好撚仆街

明明最需要既係中場

中場前場都要人啦
中場買咗保連奴咪交咗貨

屌 垃圾高層

佢地想繼續msn戰術
輸中場唔緊要
前面自己黎入到波就得

吹佢唔脹，中後場穿晒洞都可以同皇馬對戰64波

但唔夠對面穩定

AC Milan are keen on Barcelona midfielder Rafinha. (Source: Di Marzio)

仲未夠喉

Get French Football‏
@GFFN

Kylian Mbappé has reached a 5-year provisional contract agreement with PSG, according to RMC

拆疤狗骨

RAC1: Barcelona only started looking at Jean-Michaël Seri after fans kept mentioning him on social media. Before then, he was not a target.

睇錯佢

不得了

呢個又幾多解約金？

咁不如fm 搵人算啦

又話先借後買?
咁快傾好5年約

點解垃圾車唔睇下D FANS想要邊個

屌疤狗咁遲買撚到人咩 人地賣完唔洗買人咩

As soon as Liverpool receive Barcelona's new and improved £138m bid for Philippe Coutinho, they will reject it. (Source: Liverpool Echo)

Barcelona discarded Seri signing after player refused to run away or pretend to be ill and miss OGC Nice's CL qualifier match [catradio]

猁狗賣左古天奴實買唔到人替

會唔會咁ON9為左打外圍賽唔轉會呀

巴塞買人巴首要條件係咪對方要肯為佢罷踢罷操

放咗都唔知簽邊個好

山齊士

唔係個個好似丹狗咁鳩屎嘅

Kerala Blasters FC‏@KeralaBlasters 22m22 minutes ago

Golden touch,turns like a dream & a deadly finish.The Bulgarian Hitman is set to take ISL by storm.

#DimitarIsYellow #KBFC #NammudeSwantham

Berbatov -> Kerala Blasters
去印度

DEAL DONE: Tottenham have signed Paulo Gazzaniga from Southampton on a 5-year deal for around £2m. (Source: @SpursOfficial)

Tottenham Hotspur‏ @SpursOfficial
We are delighted to announce the signing of Paulo Gazzaniga from Southampton. #WelcomePaulo

買龍門做咩

vorm 走??
定頂第3 GK?

New Real Madrid contracts announced in coming days:

Benzema (2021)
Isco
Carvajal
Varane
Marcelo (all 2022)
Asensio (2023)

(Source: MARCA)

benz

Barcelona have made a second offer of £119m for Ousmane Dembélé but Dortmund are holding out for at least £138m. (Source: AS)

咁貴

ALL 1000M解約金

拎住222m

仲慘過冇錢買人

唔開你180m算係咁啦

Keith Downie‏ @SkySports_Keith
Aston Villa in advanced talks to take Robert Snodgrass on loan. Sunderland & Birmingham trying hard as well, but Villa closest to a deal.

VORM應該差唔多掛靴我估

掛乜鳩 9up有個普啦

呢個似肥普賣個人情俾同鄉姐
同一個小鎮出世，wiki寫family friends

The day Barcelona announce they are suing Neymar, the squad make it clear who they support.

反了

alves

記錯佢歲數SOR
以為佢差唔多40

疤夠膽掟晒落後備嘅話我以後盲撐疤

佢踢雞湯得24 25
果陣仲以為佢有機會做大國腳正選

最左係邊個黎

West Ham handed an offer to Sunderland for the Middle Ndong. Ongoing discussions between the 2 clubs. Ndong is on the short list of OL. [RMC]

屌你老味由卡華奴變Ndong

卡華奴傾左十幾日都仲未買到

Barça have contacted Valencia for Parejo. His clause is €50 million. It's rumoured that Barça think he fits more than Seri. [sport]

巴塞墮落到要j柏利荷

又買華西d人

Tottenham are on the verge of completing the double signing of Serge Aurier and Juan Foyth. (Source: ESPN)

psg係咪超級大傻西
前面有麥柏比 尼馬 迪馬利亞
龍門就用連拿拉爾拿

柏利祖唔錯 但唔會夠班打巴塞

食完件A豬都唔夠喉
再整多件parejo

巴塞D高層真係痴鳩左線

嘩我屌

話班高層唔係間諜我都唔信

恩悉尼買唔到結果要買次貨?

戴思拿

條女我中出過

呢個真係要google先知係邊個

今個轉會窗真係柒事一籮籮
利車疤笑撚死人

啱啦
迫拿玻里買龍
一直都唔買以為連拿好穩陣

疤柒左幾季先搞到今時今日

拿玻里就係差個龍

Sebastian Giovinco surprisingly emerged as Chelsea alternative plan if they fail to land Vardy or Llorente. Toronto FC want to keep him. [Toronto CBC]

Tottenham Hotspur‏已認證帳戶 @SpursOfficial 10分10 分鐘前
更多
回覆給 @SpursOfficial
We are delighted to announce that @daosanchez26 has completed his move to the Club subject to receipt of his work permit later this week.

any MU news?

暫時冇。想買的對面唔放

基奧雲高是正前鋒???

有咩更好的龍門可以選

SS

係未有同干地係祖雲合作過？
拎佢打夏薩特個位做輪換都唔錯
迪科爾都係咁回流返英超

基奧雲高踢英超會唔會比人撞死

一有興趣就變抬價部
想買多個中堅， 華搵尼就正

華拉尼咁後生
諗下好了

SKY ITALIA:

Barça midfielder #Rafinha(24) has said yes to AC Milan. Arsenal also interested in signing him but he prefers the Italian club.

Fluminense midfield star Wendel (19) is close to join PSG for €10M + €2M ads on. (SFR Sport)

AC

想皇馬放人比獌???

Monaco are considering second attempt for Ajax's Kasper Dolberg after Kylian Mbappe leave. Their first offer worth more than €50 million were rejected by Ajax. @telegraaf

Wenger said the move for Lemar: "It is dead, Monaco have closed the door definitely."

Should Ousmane Dembélé join Barcelona, then Borussia Dortmund will target Bordeaux’s Malcom as his successor, according to Bild.

RECORD:

Cancelo's representative confirm they did held talk with Chelsea before a move to Inter.

The English champion didn't made any offer to his parent club Valencia. They want to wait until last minute to force Valencia sell for lower price. Then Valencia agreed a loan swap with Inter's Kondogbia.

[L’Équipe] PSG held discussions with Julian Draxler’s agent in a bid to convince Draxler to be a part of their deal with AS Monaco for Kylian Mbappé, player has turned that opportunity down.

Draxler’s agent was recently in Munich to try and place Draxler at Bayern.

垃圾車柒完LKK都唔夠,仲要再柒多次同樣既野

Breaking | Jean-Michaël Seri's agent to @ed_aarons: PSG have entered the race for the sole purpose of driving the price up for Barcelona.

PSG
追撚住疤黎咬

AS Monaco have accepted in principle to sell French teenager Kylian Mbappé to PSG for €140m + a player in exchange, according to Le Parisien and L’Équipe.

AS Monaco’s first choice was Presnel Kimpembé, but PSG said no.
Javier Pastore and Julian Draxler have both been offered by PSG, but both players said no.

Lucas Moura has also said no. He wants to stay in Paris with his best friend Neymar, Neymar also wanting his mate to stay.

PSG 打撚到疤狗落花流水

巴塞不如同巴黎道歉算啦

得罪個痴線既有錢佬無運行啊

有大佬照住係唔同D既

摩亞本來今季清硬

Manchester United still think they could get Alexis Sánchez before August £50m and see him better value than Ivan Perisić. (Source: Times)

19000有追過山齊士？

50M

個個都say no

monaco都散哂 邊個想去

Coutinho could make public statement to express his desire to join Barcelona. @sport

妖人應該想去啦
去到好大機會成材
冇幾多間球會有咁既機會

佢offer果堆擺明unun腳冇鬥心

追左咁耐就係唔放比你 慘

繼續玩大佢
會唔會學丹比利咁玩埋失蹤

Times

是撚但啦
講真利狗有佢冇佢都差唔到好遠
不如玩大佢

利狗無古天奴唔差好遠？
咪撚玩啦師兄
除非利狗目標淨係保前4囉

好撚明顯利狗係爭4啦
咁既陣就算俾返古仔都唔會爭到冠

Feel到浸味
是咪又準備罵戰
可唔可以嗌救命嗌唔好

利無Coutinho影響=阿無Alexis影響

古天奴個lv賣到1.5以上點都放啦
又唔係真係好勁

我覺得有d相似
兩個球員都勁
但又唔可以令隊波更上一層樓
但放左又可惜

selling club

覺得阿無山狗影響大d wo
利無古天奴仲有文尼沙拉2隻飛翼

支持猁狗死都唔撚放古天奴，
點罷操咪又係九月歸隊，
唔通敢成季唔撚踢咩，仲要世界盃年

計埋聯賽歐戰場場正選先有用

踢死人咩

今次真係唔可以衰俾人睇
包尾都咁話

賣左古仔 同psg 買隻達斯拿咪得

歐戰冇古可能出唔到小組

其實達斯拿成千萬歐元年薪

有都難

有無佢都係爭前4

psg買埋古天奴啦

neymar: i want coutinho

睇抽籤運
仲有四個鐘就知

Didier Deschamps says he will not be allowing national team players to leave the camp to deal with transfer situations, which begins Monday.

By doing so, Deschamps is effectively closing the transfer window early for the French internationals. Deadline day for them is 27th August.

Bild said Inter have offered the German a three-year deal worth €12m while the fee is believed to be around €5m.

€5m

Inter in talks to sign Benedikt Höwedes

係咪得番包皮要傾?

拉莫斯舊年撚到曼聯

DEMBELE

Breaking News
McDonald's offer 板燒雞腿包@$12

躝返膠登啦

BREAKING: @CPFC interested in signing @_THFC_ goalkeeper Michel Vorm - Sky sources #SSN

當年拉膠真係撚到我曼班人化晒

Manchester United have re-signed Zlatan Ibrahimovic on a one-year deal.

ZLATAN TO WEAR NO.10 SHIRT

Manchester United is delighted to announce that Zlatan Ibrahimovic will continue his journey with the club and has signed a one-year contract. He will wear the number 10 shirt.

Ibrahimović, 35, made 46 appearances and scored 28 goals for the club during the 2016/17 campaign before suffering a knee injury, which ended his season prematurely. Zlatan has won championships in four different leagues since beginning his professional career with Malmo in 1999.

Jose Mourinho said: "We are delighted Zlatan is on the road to recovery and we are equally delighted to have his ambition and experience back with us. After his contribution last season he deserves our trust and we will be patient waiting for him to return. I have no doubt that he will be important in the second part of the season."

Zlatan Ibrahimovic said: "I am back to finish what I started. It was always mine and the club's intention for me to stay. I cannot wait to get back out on that Old Trafford pitch, but I also know that I have to take my time to make sure that I am ready. I have been working hard and will continue to do so to make sure I am in the best possible condition for my return to the pitch."

如果35歲重傷過仲keep到舊年水平
咁佢真係神

Condom論

MU本身實力已經提升左
仲要Ibra回歸埋

出晒佢同lkk 場場玩燒咪都唔係問題

斬死晒

49000燒味炸撚死

Barça have reached an agreement with Dortmund for the transfer of Dembele for €120m + €30m variables. [@beINSPORTS_news]

咁爽手

唔通真係用屌老虎做正選咩

多毛毛應該會放啦掛

150m 應該賣喇掛

支持多仔臨時變掛開夠佢180m

Sky Italy telling us Cagliari have approached Newcastle over the availability of Aleksandar Mitrović.

咁又唔好既, 多仔好識洗錢
比180m佢地真係會勁左好撚多

今晚歐聯抽簽 好多高層去晒應該好多deal都會呢兩日傾埋

DONE DEAL: Las Palmas have completed the signing of Sergi Samper from Barcelona on a season-long loan deal.

繼續放撚走晒d青訓

DEAL DONE: Maya Yoshida has signed a new 3-year deal at Southampton. (Source: @SouthamptonFC)

亞洲之光

吉田都唔係正選

上季VVD傷左到宜家都係正選WOR
佢拍jack stephens打中堅

開季兩場正選喎 算係咁啦

The entourage of Dembélé believe that the outcome is close. Barça and Dortmund leaders are currently meeting in Monaco. [@FlorentTorchut]

猁記醒目淨係搵左魯殊同個秘書做代表去摩納哥睇抽簽

日本一

放棄撚鳩疤既機會

上個星期傳會係抽籤個陣傾
已經有新聞講利狗唔會有高層係個到

撚唔夠咩，今季大把隊撚過

Breaking | Barcelona & Dortmund have just concluded a deal in Monaco for Ousmane Dembélé, according to L'Équipe.

The rise of Ousmane Dembélé is insane: 2 years ago today, he was regularly playing for Rennes' reserve team in the French 5th division.

Now, Ousmane Dembélé has fetched a fee of at least €120m from Barcelona.

依個幾勁，又快又大隻

“I am pretty sure next summer some players with only half his quality will cost the same money,” the Manchester United manager said.

屈過列貝利

"We had a couple of teams reaching out and wanted 'Ibracadabra' in their team but I had such a great year with United," he told ESPN.

Jonny Evans will train @ManCity next week but other deals need to slip into place before he can move via @BBCSport

疤可唔可以放屌老虎比多仔
想睇佢踢跑狗隊

疤唔夠翼
應該唔會放

一年踢唔到3隊

唔係用球季嚟分嘅咩🤔

DEAL DONE: Leonardo Ulloa has signed a new contract that will keep him at Leicester City until 2019. (Source: @LCFC)

點解條友成日嗌走但邊嗌邊續約

冇人要,有得加人工咪加住先

即係曼聯下季會用120M黎買迪路菲奧

Barcelona have reached a deal for Ousmane Dembélé from Dortmund. Fee around £110m. He'll sign a 5-year contract. (Source: SkySports)

佢好似同雲里亞里反面咋麻

多

又話企硬

結果110M

110m英鎊喎師兄

佢仲未去大會

疤狗又買 水貨
誰與爭鋒

daddy又出黎9up

點排 鋒線

Ibra LKK
Rashford Matic Pogba MK

442，mk個邊同華西不斷overlap出波

Sky Italy: Mbappe-Fabinho operation to the #PSG should be completed in the next 24 / 48 hours. Lucas Moura in the deal.

Barça will pay about 145 million euros (fixed and variables) for Dembélé. He will sign for 5 seasons. [rac1]

拜狗GG了

是咪即係唔買古？

WANT BOTH

Moura 有大佬照住都留唔到

那有錢？

角球加埋兩隻中堅衝埋上去

自己本身果d都未用

any rubbish car news?

Dolberg & Dendoncker en négociations avancées avec Monaco.

Arsenal offer Liverpool target Alex Oxlade-Chamberlain £180,000-a-week, but Chelsea confident. (@TeleFootball)

呢兩件係咪阿積士

Dendoncker安德烈治

monaco 要晒安德烈治2個中場明日之星

角球= 爆炸頭+馬迪+一對中堅+盧普伊

安德烈治D妖人好伏

紐卡揀中左2次伏

個paret到依家唔知去左邊

依家好似摩狗會比一個中堅落返黎守

角球一定盲佬開，後場要返一個中堅同華西包

張gif呢

你去死 kompany不知幾勁

PSG 個邊又點排 ，
Cavani
Mbappe Neymar Di Maria ?
Neymar 10號位? 上述 呢班人都無可能打後備 應該都要出哂

J爆個陣。。。

認同 要出 哂 Ibra Lkk

應該係話依幾年d妖人好伏

其實我真係諗唔明 有Neymar 又 買Mbappe
兩件都天價同位
咁咪局住打
4231 ?

去美職買人 同巴塞一撚樣
美職同中超一擔擔

佢想做法國拜仁但係法國最勁個班全部係其他國家班霸到
點都要搵幾個勁法國人返黎

尼馬打中間仲勁

上年歐聯輸比巴咪買尼馬
聯賽輸比摩納哥咪買mbappe同法賓奴

West Bromwich Albion‏ @WBA

🎥 Red Bull gives you wingers...

#WBA

我諗左兩秒先明

West Bromwich Albion‏ @WBA
We are delighted to introduce @ScottishFA international @OliverBurke55!

#WBA

蘇格蘭巴爾直接買斷
之前仲話借

漢堡突然傳干坦圖

download埋kicker個app

點解唔留RB 有歐聯踢下

That means he has given up the chance of Champions League football to sign for the Baggies but Oliver says: "I feel like it is a time for me to move on and play more games. I'm here, I want to impress and I want my name to be first on the team sheet."

有思鄉病啊

Borussia Dortmund deny huge £138m deal with Barcelona for Ousmane Dembele has been agreed

138m
雖然我覺得仲可以大咬D

deny wo

越黎越少時間，有冇可能推到上200m ??

Borussia Dortmund CEO Hans-Joachim Watzke: "The transfer is on the way, but not finalised yet. We'll announce it when it's finalised."

推上2e到時對面唔要咁點算。

自己到時減價咪仲樣衰

反正氣7頭皮都唔想留了。

俾多d自己搵個替補好過la

巴狗有得唔要咩 高層買唔到人比人炒硬

我諗多本身都無諗住賣 依家可能表面答應 最後又黎一招遲幾分鐘無得賣

Jürgen Klopp: "James Milner has gone back into midfield. That is like a transfer for us." (Source: Liverpool Echo)

好樣衰
遲d可能講 u21提升左個上黎 that's like a transfer for us

咁似雲加口吻

Sky Italy: PSG to sign Kylian Mbappé today from Monaco for €155m (£142m)

利狗呢幾日都唔簽人了

尼馬+卡雲尼+麥巴比

入球量真係好恐怖

佢係想搞笑定係暗串fsg

又話先借後買避ffp?

Coutinho hoping Barcelona signing Dembélé doesn't mean they're giving up on him. Still wants Barcelona move. Told his "mood is very low"
(@SkyKaveh)

最已陣

咁搞法轉唔到會返到球隊會點面對隊友

Arsenal to tell Oxlade-Chamberlain in next 24 hours if he can leave. Wants to go. Turned down £180k a week deal. Chelsea, Liverpool want him
(@SkyKaveh)

屌咩

即係講明兩日內唔簽約就即賣佢

DEAL DONE: Cameron Carter-Vickers has signed a new 3-year deal at Tottenham and joined Sheffield United on loan. (Source: @SpursOfficial)

要走都應該係下年既事

下年free走？

Agent Mino Raiola has some advice for Lionel Messi: Leave Barcelona to prove your greatness.

Messi has agreed a new deal with Barcelona but that contract remains unsigned amid uncertainty over the five-time Ballon d'Or winner's future at Camp Nou.

'A player like Messi must try another experience with a different club and prove how great he is,'Raiola said via Marca.

快d躝

OX,Welcome to Chelsea

GO MU LA DIU

佢喺巴塞已經證明左自己啦
係你呢d agent先會係咁叫球員轉會

Me free trade%?

同哥狗一樣要最低聯賽踢到上英超再拎埋歐聯先叫證明自己

100% to bye dog, fuck you

FC Schalke 04‏@s04_en
💬 #Heidel: "@BeneHoewedes has told me that he would like to leave Schalke to join @juventusfcen." #S04

Aurier go Spurs%?

正

除左未拎到世界盃 我都唔知佢仲要證明D咩

Manchester City‏ @ManCity

PEP: (On Messi and Mbappe) My dream for one is to stay at Barcelona for his career, the other is a young talent who will decide (his future)

Manchester City‏ @ManCity

PEP: (Sanchez) is an Arsenal player, like Mbappe is Monaco and Jonny Evans is West Brom. You have to ask Alexis.
翻譯自英文

出口了
佢係唔係美斯經理人？

Agger

D Agent成日出囗術

可惜 亞亞亞

Las Palmas have announced the signing of former Italy midfielder Alberto Aquilani on a two-year contract.

呢個都係個壯舉黎既 連續三年三次國家隊大賽都亞軍仲要3次都打加時

Charlie Adam‏@Charlie26Adam 1h

做乜鳩

太多字數twitter出唔到?

呢個announcement唔掂

FC Barcelona‏已認證帳戶 @FCBarcelona 3分3 分鐘前
更多
👋 Benvingut @Dembouz!
👋 ¡Bienvenido Dembélé!
👋 Welcome Dembélé!
👋 Bienvenue Dembélé!
🔵🔴 #BeBarça

FC Barcelona‏已認證帳戶 @FCBarcelona 2分2 分鐘前
更多
👋 Benvingut @Dembouz!
👋 ¡Bienvenido Dembélé!
👋 Welcome Dembélé!
👋 Bienvenue Dembélé!
🔵🔴 #BeBarça

價錢如何？

LE PARISIEN:

PSG have turned down Barça's offer for Di Maria and consider the transfer fee laughable, and far off the player's real value.

dortmund selling club

DONE DEAL: Barcelona have completed the signing of Ousmane Dembélé from Borussia Dortmund for an initial €105m.

多

€105m+ addons

冇爆先過癮

撚狗

#Barça announce signing of #Dembelé
Cost: basic €105m. Plus incentives. Buyout clause €400m

Keith Downie‏ @SkySports_Keith
Aston Villa have completed the signing of Robert Snodgrass on a season-long loan (with a view to a permanent transfer) from West Ham United.

多狗賣得咁平

Newcastle and Swansea in talks to sign Loic Remy on loan from Chelsea. Clubs in Italy & Spain also interested. Was at Newcastle on loan 2013
@SkyKaveh

咁少

Newcastle United & Swansea are both in talks with Chelsea over a possible loan deal for striker Loic Remy. (sky)

laughable

古天奴識趣加操射爆阿仙奴

400m唔係好多咋喎

唔要好過要啦呢個

Get French Football‏ @GFFN
Official | Ousmane Dembélé joins Barcelona for €105m plus €42m in bonuses.

add-ons上到幾多先

#444

巴黎下季做野

reply完就睇到

咁唔算好貴

丹比利老豆貪錢？

不如聽日就買斷佢啦

巴塞仲有咩目標
應該唔會死追古天奴

今日笑你出價laughable
聽日就做野話你知咩叫出價買人

唔係話parejo咩

係，romero話宜家唯一目標係古天奴

多狗班高層講到牙斬斬點知£100m都無就放

go g持巴🤣

加埋都150m到

Pique: Coutinho ‘delighted’ about chance to join Barcelona
隻多嘴狗又有野講

佢夠話尼馬stay

繼承沙維個責任
不過經驗唔夠

恩尼斯達

BREAKING: @FCBarcelona confirm they have completed a deal to sign Ousmane Dembele from @BVB. Forward will undergo a medical on Monday #ssn

Tom Coast‏ @thcoast
And with the Dembélé move completed, Rennes make at least €21m from the initial €105m if their sell on clause was 20%. €26.2m if 25%.

二千幾萬夠Rennes一年班費了

好似米蘭幾年前隻黑鬼因為牙痛過唔到體測

add-ons駛唔駛再比?

大巴黎真係玩轉今個SUMMER TRANSFER WINDOWS
打包埋摩納哥雙星 之後其他隊又可以係PSG到執貨

摩納哥又可以再買新仔

Ousmane Dembele will take the old jersey of Neymar Jr. The no.11.

好似話一億買斷比洛迪

Chelsea ready to bid £40m for Drinkwater after pervious bids £15m and £30m had rejected by Leicester #cfc (times)

唔係追緊ajax個dolberg咩

摩納哥係比利時 同 荷甲 掃貨 之後又可以賣 FAFA

都係屈服

雖然冇人用
但見到支水都要用成£40m真係

Aston Villa FC‏ @AVFCOfficial
Welcome... 👀😉

#PartOfThePride #AVFC

40M買個後備 自己青訓 / 以前買落D新仔全部放撚灑

泰利文斯 sidibe lemar jorge
fat fat la

想問下車狗40m寧願要飲水定馬迪

出40m買真禾特不如出多d買張伯倫啦
佢都想踢中場中

希望李城有骨氣唔好賣

我阿冇骨氣
快買張伯倫

你地唔夠人用

matic呢條友都冇心係垃圾車到踢
但賣佢都只係£35m
而家仲要比多£5m出黎先換到支水

中場有bakayoko 法比 kante 雷斯 夠了

Aston Villa FC‏ @AVFCOfficial
Did you find him? 😁💪

#WelcomeSnodgrass

你快d決定賣定下季free先啦

馬度迪15m

唔止啦
好似計計埋埋都成30m咁上下

張仔D數據咁差 重咩當寶物咁 躝la

都應該好過飲水

賣啦屌,出到180k週薪都唔續擺明唔想留低啦
全英超咪得曼城會比到咁多
佢去車利咪又係冇正選,冇中場踢,冇高人工

咁我都知

真心唔需要飲水 李城要有氣plz

其實佢想要咩
180k都唔續即係唔係為錢,佢唔係大想頭到要200k up掛

咁簽100分頂你個位

yes 100分>>飲水

盃囉，佢錢同正選留係阿狗都有啦

如果賀維迪斯真係10M買到
祖買人個價真係夠灑西 但人地又肯放比佢真係好野

怨婦咁

Tottenham boss Mauricio Pochettino says that he wants three more signings before the transfer window closes at the end of the month.（ESPN）

係咪london球會都興panic buy

姐係唔想跟雲加囉
車每隔一季就拎個英超
好過喺阿狗磨十年八年都係得幾個足總盃

咁佢更加冇可能會揀利

Aston Villa FC‏已認證帳戶 @AVFCOfficial 6分6 分鐘前
更多
#WelcomeSnodgrass 👍👌😁

Full story 👉

#PartOfThePride #AVFC

續完玩多幾年點知原來都係禾仔料黎 人工咁高 到時又係自己捉蟲
E+有價快D賣撚左佢

而家呻下都唔得?
咁佢去第度真係唔會有咁多機會踢

點知佢點諗
當然都有可能係經理人有份搞事
佢同史達寧同一個經理人

同丁力同一個agent咁利都唔會簽到佢

唔跟死老坑一定順風順水勁10倍
我話既

Tottenham have reached an agreement with PSG for the transfer of Serge Aurier for €25M. The player has already passed his medical [Parisien]

入到境？

屌 好撚戇鳩

“Bayern want Draxler, he wants to go and PSG want him to leave.” (Bild)

點都勁過禾仔啦下話佢,禾仔而家係痾都唔知有乜撚野用又清唔走

上季英超都入到10球既...
不過又係擔唔到大旗,唔夠穩定
阿狗球員既通病

James Robson‏ @JamesRobsonMEN
If City get the targets they want next week their spending will hit the £300m mark

James Robson‏ @JamesRobsonMEN
They know WBA are prepared to sell Evans - just a case of how close to £30m they are willing to go when they plan to invest at CB next year

James Robson‏ @JamesRobsonMEN
Sanchez remains the top target after admitting defeat over Mbappe. Likely to cost more than the £50m they were hoping to spend

Pep: “We can try to do some movement, but now we are very happy,” he said. “If something happens in the last days our job is always to be ready.

“If we think we can improve the squad, we will do it. As we are now, we are really happy.”

又比拜執好野

又James又Draxler

james=rubbish

真
而且一去就傷

Manchester City will launch a third bid, of more than £25m, to sign Jonny Evans from West Bromwich Albion. (Source: The Times)

Ousmane Dembélé has played only 86 professional matches in his career. If you take his €105m base fee, it makes him worth €1.22m per game.

一個健康嘅Kompany>>>>all CB signings

West Brom manager Tony Pulis has confirmed Swansea City's interest in Baggies' winger Nacer Chadli.

點睇

其實佢上季打得唔錯

季前集訓同Pulis反左面

evans to man c
sakho to west brom
win win

用佢好過用麥馬拿文呢類無腦翼

雞湯要佢有用咩但係
柒利啲踢法幾難用嫁喎

麥馬拿文一早俾Pulis放棄左

幾好技術

上季佢其實對隊波幾緊要

屌真係買得過

柒利其實踢翼再挨近輔鋒個啲位 其實好勁 Kane爆起個季 佢幾重要

Jean-Michaël Seri left out of OGC Nice's squad to face Amiens tomorrow night.

Arsenal will sell Mustafi if price is right [@John Cross‏]

Chelsea plan Barkley talks after Everton game and get Oxlade-Chamberlain boost. Tottenham still in for Barkley #cfc (telegraph)

所有轉會都plan撚左成個summer啦

隊報:在轉會的最後時刻巴塞的退出，沒能轉會至巴塞而感到傷心，情緒非常低落，導致其缺席本輪比賽

橙

點解會賣佢

廢

應該話衰唔穩定
一年爆煲次數多過哥斯尼

唔信
再廢d再平d既加比爾都留到兩年半
雲加對球員既耐性比你地想像中高好多

Tottenham Hotspur have agreed terms to sign Serge Aurier from Paris Saint-Germain for £23.1 million but are checking on the on-going legal issues related to a two-month prison sentence the defender received.

Samper
巴塞->拉斯彭馬斯

sell/ loan?

30歲都咁貴

再賣仲有無中堅

loan

Toni Cruz, Las Palmas sporting director, said that there's no clause in Samper's contract that doesn't allow him to play vs Barça.

曼城買人喎
你作為賣家都唔好意思唔開高d價啦

West Brom manager Tony Pulis to bid £30m for Liverpool's Mamadou Sakho, writes @JPercyTelegraph

Tony Pulis is ready to make the record transfer record bid of £30 million as he prepares to sell his captain Jonny Evans to Manchester City.

Tottenham Hotspur may be attracted by Origi’s potential availability, having shown an interest in him in the past. (@Matt_Law_DT)

Marseille have also shown an interest in Origi, while Anderlecht would be interested in taking him back to Belgium on loan. (@Matt_Law_DT)

Liverpool consider letting Divock Origi leave before deadline day, writes @Matt_Law_DT

Arsenal ready to start £35m auction between Chelsea & Liverpool for Alex Oxlade-Chamberlain, writes @johncrossmirror

Barcelona have turned their attention to Roma midfielder Radja Nainggolan (29). The Belgian would cost 60m. [sport]

Sky Italy: Shkodran Mustafi has told Arsenal he wants to join Inter Milan. Inter want him on loan, Arsenal only interested in permanent deal

下真係咁快賣呀

雲爺爺會唔會出手買VVD

呢d 濕9球會咁叻識用分錢呢d 條款既

唔係咁點賺錢

又hack😂

有得咁計架咩

IT狗rip

Dembélé's variables:
• Fixed amount Barça have to pay in the future
• # of games
• 2 UCL trophies (more variables if he gets this)

Kristof Terreur 📰‏ @HLNinEngeland
Divock Origi (22) could be allowed to leave Liverpool (on loan) if the club can do the business they want. Origi wants to play more. #LFC

€105m 應該係直接pay冇分期
之後d add on有d係fixed一定要俾,不過可以分期
其他就係普通既add ons打幾多場贏幾多盃

咁真係唔諗住買古天奴?

走吧啦
無進步過

好似冇乜機會踢
點進步

Jürgen Klopp is interested in Hoffenheim's Kerem #Demirbay 🇩🇪. However, a transfer is unlikely to happen this summer. [Bild] #tsg

Jose Mourinho: "I won't get my 4th signing this summer but I am happy. Next summer I will have to try and get a player in a position that will make us stronger. We could make only one signing next summer but that will be an important one that we can't get on this window"

Sounds very obvious who's going to United next summer..🇫🇷🇫🇷

基沙文

基沙文如果摩三季先去就真係戇居

可能係完約嘅丙朗呢

有出場都交唔到貨

得速度，hold唔到波，走位廢

仲想play more solanke仲打得好過佢

迪米巴爾

賣鈮鎷前已經有90m budget買人

Sanchez and Mustafi asked to leave Arsenal. Ox-Chamberlain and Ozil rejected new contract in a bid to leave for free next summer. It's a massive week and year for Wenger of his decisive season.

好似分2期比

巴塞食住利物浦 牙so果筆都唔知比晒未

鏡報上年講左比埋尾數了，未比你估利唔會告巴狗咩

反了反了

真定假
咁快就要丁

好波
我估今季阿狗應該排第7-9
雲加都放棄了

今季上唔番頭4踢歐聯
應該都有排唔駛踢

l
all come che la diu

歐霸易踢 又可以過下冠軍癮

想150m 同雲加打包哂4件

都唔諗住踢架啦
是撚但啦,唔踢歐聯起碼唔洗比人大炒咁多次

iwobi 藍斯 禾仔 贊堅遜

我阿賣人只求打個和
4個買返黎要127.5m
你比到呢個價就賣
唔想要150m咁多

Laca一個撐起啦

撐完一兩季咪過曼聯囉

豬腦+laca

咁有多當貼士啦

爺爺應該死都唔會放ox
寧願free
佢好憎利狗

車想要

我記得前幾個post有ching話梅斯達菲重緊要過高斯尼
點知傳走既係梅斯達菲

自爆方面?

BREAKING: WatfordFC agree fee with Arsenal for KieranGibbs but personal terms are yet to be agreed

佢經常自爆?

間唔中啦
最記得對拜仁,對面控緊球,佢望住比爾連同佢講野
之後冇留意泰亞高入攝,比佢射入左

同cahill比邊個勁d
自爆方面

咁佢又真係比唔上卡希爾

講自爆Lovren屌打cahill,mustafi

100k

big 4 爆爆王 lovren cahill mustafi, blind, 我曼大多你一個smalling

Arsenal want to extend Aaron Ramsey contract but NO positive development since they had opened the discussion on June. Ramsey (26) is earning £100,000-a-week will expires in 2019.

成隊換哂算啦

Ronald Koeman on Diego Costa: "He is a good player. We are still looking to bring in a striker."

又一個

成班跳船

你出100m黎咪賣比你

Newcastle in talks to sign Loic Remy and Kenedy on loan from Chelsea. [Guardian]

藍斯20m同你買埋黎打後備

Cahill其實唔算爆，上季都係爆左2場

但穩定地廢咁解

其實走左啲人都唔係最大問題
問題係呢四個有三個係完約走
要買返同樣質素既現今市場總計可能都要150m
但係零轉會收入下肯定唔會咁樣買人
不過只要今季拎到英超，可能全部會留番底

拎英超 問過雙曼未

阿記會唔會好似利記咁衰幾年？
但依然要支持續約雲加

我有個阿狗fans又係對今季英超好撚樂觀

阿記正式玩完，一堆完約free走，又要保持競爭力唔捨得賣，又唔肯科水買人。

就算雲加唔撚撈都要好似痢記咁柒返幾年先上得返黎

睇完頭兩場憑乜

撚知佢

哪來的自信

全季都玩反cup

曼重有無機會簽多個？

Sky Sports News‏ @SkySportsNews
BREAKING: @OfficialBHAFC in talks with @RCDEspanyol over a move for goalkeeper Pau Lopez - Sky sources #SSN

即刻補返個龍門

之前踢漢堡架喎

好心雲加學下曼狗搏歐霸
隨時畀佢搏中呢

今季有賀芬咸,米蘭
唔搏了

拎英超
何德何能

玩完咗好撚柒耐

keep 連續20年踢霸氣盃
破晒記錄

連拿係咪走呀

屌啊

你地都買左Gxxxxxxxxxx啦

我都唔明點解借完唔買

一路以為係買, 原來係借

No expectation of major Arsenal incomings. Sense they'd rather wait to see if Lemar/Van Dijk became feasible next year than go down list now (telegraph)

Jeremy Wilson‏@JWTelegraph
Arsenal ready to sell Ox after 180k-a-week offer but waiting for Liv/Chelsea to bid. Gibbs fee agreed + they're open to selling Mustafi

Gibbs邊個會買

屈福特,傾左好耐,而家差人工(最難傾個part )
Gibbs 60k/week
之前紐卡素,土超有一隊都想買

阿記咩事走晒班人又唔續約又唔係點買人

見我轟賣得咁開心

老野太廢
稍為有d料既都想走

上面唔肯使錢大搞
點買到人

球員冇迷雲黨啦咩

全部冇人要既垃圾黎

球員最迷雲應該係牛奶,基佬同奧燒

N l

無心踢既全部同我躝！

We understand #thfc agree deal worth around £23m with PSG for Serge Aurier. Medical complete. Subject to work permit @SkySportsNews

唔係傳曼聯咩

Breaking: Edan Hazard want Real Madrid Move (Real live )

Renato Sanches left out of the bayern Munich squad today by his own request, confirms sporting director Hasan Salihamidžić. (Sky)

好流

d皇馬喉舌又出黎9up

補返

deadline係香港時間幾時?

Sam Cunningham‏ @samcunningham

Exclusive: Police have taken a statement from a Bournemouth steward who alleges Sergio Aguero hit them. Full story @MailSport shortly.

好心自己寫code啦
成日都要補

電腦白痴唔識寫

真馬今年未買星

而家似轉型買幻齒新星咁喎

似係玩返十幾年前施丹加帕文政策

陣中夠人用，是但買啲潛力股養大佢，又大把人幫手教佢地，唔駛擔心成長問題

最緊要唔駛洗大錢同幾間癲球會搶人，練完用唔晒既，再賣俾幾間手魚賺一筆再買過一堆幼齒

當日炒左雲加 山狗可能肯留

最緊要係擺落一隊個啲唔係鳩買
係真係有料同對隊波有用

雲加>>>>>>>>山狗

留意到阿仙奴隊內班細既都開始反雲

Liverpool are already negotiating with Renato Sanches as Coutinho's replacement due to his potential departure to Barcelona. [bild]

認真？

好fit高登戰術喎

Eric Gorden?

Marotta: “Liverpool are holding on tight to Emre #Can. His contract expires in June, we’ll be able to negotiate with him from January" #LFC

Marotta: "We won’t hide the fact we like him, but currently he is a Liverpool player, so we can only admire him from afar.” #LFC #Can

can唔續?

講左好耐都未繼到

can 走啦， 留係垃圾痢浪費

我都想佢快D走
屌你老母一年約唔續都唔撚賣走佢

同山狗臭燒一齊free走吧

Pellegrino on Van Dijk: "I think on September 1st, Virgil will be here."

Monaco interested in Leicester striker Islam Slimani. 1 of 3 they want to buy after Mbappé goes to PSG. Other 2: Diego Costa, Andrea Belotti
(@SkyKaveh)

賣左麥包即刻變富戶

monaco唔似會買d即食喎

謝明走左之後摩納哥仲有邊個前鋒 法卡奧同？

唔好啊，雲爺爺

Get French Football‏ @GFFN
Breaking | Kylian Mbappé included in AS Monaco's squad to face Marseille tomorrow.

Fabinho also included - important to note that Leonardo Jardim has named a 20-man-squad, at least one player more than usual.

Liverpool are now open to negotiate with Barcelona for Coutinho.[@Alfremartinezz]

好似話係good source黎

Noticias desde Inglaterra sobre Coutinho: "El Liverpool abierto a negociar". Lo cuenta @Alfremartinezz #Radioestadio

27號先賣
fsg on撚9

係咪差個右閘?
carvajal一傷就大獲

West Ham are considering sacking Slaven Bilic. His position is under review. Performance today "totally unacceptable". No decision made yet(@SkyKaveh)

咁的陣營一分都拎唔到

佢呢家買哂兩隻 做乜鳩 單一隻 Osmane Dembele 已經 成億幾 之前仲比人笑踢得七十幾場 職業聯賽 即係每場差唔多值 200萬 水撚爆
咁撚貴買一隻同位打後備 曬鳩氣啦
係就重磅一隻算啦 重磅兩隻同位 癡孖根真係

巴係買古嘅就唔會擺佢喺左翼踢擺中場啦

d球員個個都唔差
但踢落硬係成pat屎咁

有睇波就唔會覺得dembele 水同覺得古天級踢翼啦

水晶宮仲屎

最後會唔會31號前拎筆錢轟落去panic buy達斯拿
即係筆錢又去返PSG到

可能轟落去R山齊士到呢

轟落銀行就有

唔會 以利物浦往績應該會巨額買新特蘭 西咸 紐卡素 維拉呢類球隊球員

都唔識教
尋日打紐三個防中後防都係無保護
又唔幫波 中堅斬上去俾小豆點攞

出完lanzini之後又係一個唔該斬上去 真係睇唔透

上上季明明教得幾好

payet carry咋

有皮爺用波啊麻
依家隊西咸中場都無個識用波咁濟
咪下下有波就轟上去

高價收購蘭仙尼

Leicester apparently close to signing Andros Townsend for £27m. Why not just save £27m and play Demarai Gray, who is better. Bonkers

痴線佢都27m

呢條友真係唔知點解咁多人要

唐僧廢到仆街

係水昌宮唔係勁都叫到27m

佢唔係唔勁既，不過27m真係講唔過囉

A meeting between Coutinho's representatives and Liverppool took place on Friday and Saturday which finally allowed negotiations to start.

Coutinho representatives told Sport that the conference call with LFC and Fenway Sports Group went very well.

Liverpool have accepted that Coutinho is going to leave and have already created a roadmap for the last few days in the window.

LFC will first find a replacement. Liverpool are in advanced talks with Bayern for Sanches. Once he arrives, Coutinho will be sold.

Liverpool want €160 million for Coutinho, with at least €130 million fixed.

點講呢
佢又唔算好廢
但真係唔會可以穩定carry

古天奴 130m

佢係高普手下一定好勁

阿狗個山齊士就話啫
拜狗個山齊士廢到出汁
真係寧願蘭仙尼仲好

又係疤喉舌報sport 煩唔煩d

Zlatan Ibrahimovic will not return to action for Man Utd until January, Jose Mourinho has confirmed.

Full story: skysports.tv/gXzjB5

完全唔值
咁既價錢買艾歷臣好過

Onda Cero琴日都係咁講

yes真係唔好買

eriksen射波廢咗d

Juventus director Beppe Marotta confirms Chelsea target Alex Sandro will stay.

"He said he wants to stay here, so we sent the offers right back where they came from,”

d巴迷永遠話唔值
之前阿蘇未黎又係咁
成班巴之閉咁
好似好識波好識睇人咁

阿蘇咪又係1季半好波

呢個係咩source?
可信性高唔高？

幾準,同cad ser差不多

事實古天奴真係唔知邊到值160M

不過古天樂真係邊忽價值值160m 呀

小睇利波
聽親人講古天奴好多都淨係講佢遠射

Cool波 放直線

古一招，射十腳中幾腳就係j果幾腳

牙蘇真利 係古天奴轉會上冇說三道四

普巴真係好抵

個市癡左線
下個轉會好快有3億

#messi

下個SUMMER PSG買斷o dembele

而家睇番就係
個陣咪一樣個個話唔值

計埋今年通帳咁勁比夠你90m好未
對利我驚沙拉文尼多過古天奴囉
見d利撚吹到全球壇得古一個靚中場咁滯

覺唔覺利物浦入面最好波根本係文尼

比200m利狗都唔會簽到代古既人

同意

雙輸，得2個贏，古天奴實現夢想，巴狗高層順利頂住彈劾

唔覺，根本吹大左

160m把包drexler,Sanchez,VVD都得

沙拉不了 文尼就真係好勁

上季非洲盃冇左佢利物浦崩盤 冇左古仔都冇咁明顯

頭2件肯唔肯去猁

係咪on9 買代替品點都唔係拜仁個意粉頭黑鳩

160m比巴狗買Lemar，戴斯拿同Seri仲好

#Schalke demand €15m for Benedikt #Höwedes 🇩🇪 from #Juventus. [Bild] #s04

Kristof Terreur 📰 @HLNinEngeland
No Kevin Mirallas in the Everton squad. He's flying to Belgium. Unconfirmed story in Greece that Olympiakos want to take him on loan. #efc

Kristof Terreur 📰‏ @HLNinEngeland
His agent has good contacts with Olympiakos. They have already signed a few Belgians plus players with a Belgian past.

Kristof Terreur 📰‏ @HLNinEngeland
A transfer isn't on the cards at the moment (might always change now). No official offers before Klopp made the decision. #lfc

On Mignolet*

唔記得加返米勞列幅圖=.=

上咗力先賣咁搞gag?
上年賣我一定贊成，免費都送出去
依家真係算係咁先黎賣

個model仲廢喎

高普套嘢入面費明奴係個system
文尼係system嘅尖刀
古仔係加強system嘅配件
戰述上的確文尼>古

160m唔夠

15m戰法

真
salah mane兩個威脅大好多

功能都唔同 唔係擺晒十隻翼落去就會勁

其實費明奴用途係咩
成日見佢鳩下鳩下咁
係間唔中有d神來之筆

對利黎講古係唯一一個中場用到波既球員

而家踢果幾場波中場都係三工兵 0創造力

都買到兩個掛

明明有古猜順好多
上面講到有冇都冇分別咁

而家都順啊
幾個工兵淨係橫傳都猜得好順

佢淨係識踢中間
係前邊迫到好多波 同埋成日拉出黎比空位兩翼入攝

PSG should announce AS Monaco starlet Kylian MBappe in the next hours. Before the game tonight. [RMC]

冇fabinho?

無古仔既話利成條中場都無人識做波已經分別好大啦

今晚搞定你

古天奴個隻分邊都叫做波我真心無野講

已經算最好果個了

咁你地車仔想唔想要古天奴

唔想
想要安利簡多d

Julian Draxler is set for a move to the Premier League before the end of the window, according to @DanielRiolo.

你地有法比同世三梗係咁講啦

隨時係猁

yes
不過仲係未夠班

會唔會有可能係熱刺

最後殺出一個阿仙奴

其實係MU

一定唔係轟先

Coutinho>> Barcelona
Draxler >>

當年都諗住S7換A山

利好似講左唔要

加上佢唔會去利

Ok高人工

200k

其實會唔會係中下游

Renato #Sanches 🇵🇹 will be loaned out before then transfer window closes. The destination is not known yet. [SportBild] #fcb

又係利 呢件大伏

利肯用古換R山同DRAXLER絕對換得過
DRAXLER唔會差得過古

應該有找 買埋vvd都夠

信唔過FSG

利狗D記者話高普冇諗簽draxler
當然如果賣左古既話就唔知仲會唔會係咁

感覺佢會幾啱高普，後生，有氣有力

玻璃腳 + 高普

根本到價就要放
趁市場有選擇仲strong hold黎托
呢個價真係因為巴狗今年有左尼馬筆錢先會咁癲
唔係就等尼馬叫psg買佢好兄弟,都好難再有另二隊

Chelsea, Liverpool are going head-to-head to fight for the signatures of Renato Sanches and Alex Oxlade-Chamberlain. [eurosport]

Napoli, c'è Mignolet se parte Reina: non convocato dal Liverpool [Calcio]

Rumours of Mignolet replacing Pepe Reina at Napoli

連拿去巴黎?

利記龍門既命運

希古恩都8千萬啦

仲downgrade咗

Slaven Bilic update: West Ham co-owner David Sullivan just been driven into club training ground. Very unusual for him to be there on Sunday

米仔回勇左啦

最起碼改善唔到個問題

要米既我留返連拿咪仲好

Liverpool agree to sell Coutinho for €148m. [eurosport]

eurosport咩sources黎，可信性高？

150m都冇

如果利記賣一個古天奴換到張伯倫,提子山齊士同戴斯拿既話賣得過

最後一個都冇

但係唔會買到任何一個

成班講到買人返黎唔洗夾實踢得起咁

如果達斯拿去痢就真係浪費

Yes 去親利就浪費

The Guardian interestingly claim that a €155m deal has been reached between Monaco & PSG for Kylian Mbappé, but delayed over FFP worries.

Kylian Mbappé's £143m move to PSG is being blocked by UEFA over financial fair play concerns. (Source: Guardian)

Inter striker Stevan Jovetic is leaning towards joining Monaco but the Mbappe situation needs to be resolved first, according to @DiMarzio.

又話今年租下年買?

AS Roma, Juventus & Milan all interested in the 20-year-old Renato Sanches on loan. [Sport Bild]

Douglas and Arda Turan are refusing to leave Barça in the case where the salary offered is less than what they earn at Barça. [md]

wrong post

葡萄牙個 黑人山齊士 打英超係岩哂一定發熱發亮

Stoke have agreed a £15m deal with Spurs for Kevin Wimmer. He will travel to Stoke tonight and have medical tomorrow #scfc #thfc

廢柴唔肯走
i know that feel

Coutinho out, Van Dijk and Sanches in

Koeman confirmed that Mirallas was left out of the squad because of his attitude - not a transfer.

好似阿狗個雲加咁

文尼勁到仆街

錯post蓋清

好撚勁

有冇手機link?

蓋清

利迷係咪集體搞事

＝。＝

有mane真係唔駛要coutinho

會長第3球都捉到salah路
點知佢射得咁靚
彎番埋黎貼柱入

錯post sorry

Dembele :

2&b樣

🚨🚨🚨 Agreement reached between the #Monaco #PSG around 180 million euros bonus for Kylian #Mbappé. 5-year contract for Mbappe. @mohamedbouhafsi

🤙🏿🤙🏿🤙🏿

Breaking | RMC confirm that Monaco & PSG have agreed a €180m including bonuses deal for the transfer of Kylian Mbappé.

Breaking | Kylian Mbappé has already agreed a 5-year-deal with PSG, according to @mohamedbouhafsi.

...

.........

今個轉會3單deal過億

麥巴比去邊隊都一定過億

psg佔2單

Monaco have agreed to loan Kylian Mbappe to PSG with an option to sign him for €180m next summer. Medical tomorrow. (Source: L'Equipe)

型過2&b啦

4宗喇
盧卡古計埋bonus都過億歐

如果係咁
下季佢冇表現咪唔買

lkk唔係計埋bonus 90m

應該強制啦，不過到時可能到摩納哥唔想

90m好似係鎊

歐

下年可能簽個皇牌球員要3億

4億 o dembele

對住你件廢西想要幾好態度呀

疤狗真係唔撚知衰
丹比利個release clause得4億

Lkk £90m

淨低幾日應該都係睇psg d荀嘢花落誰家
Lucas, draxler, pastore, dimaria
應該走一兩個

你計埋add-on
Martial都80m架

Lkk fixed price 75m

馬斯亞唔計add on幾錢

lkk個add-on好似係計出場

Martial係金球獎

好似38m定46m
但最高可以上到80m
金球獎，歐聯果d

Lucas唔係話包埋係mbappe deal到咩

36？
佢同renato個價好接近
又係30幾+add on上到80幾m

金球獎呢啲真係唔駛比都得

真係
經過neymar單野都唔識死
今年都2億full paid
過多幾年4億買斷價真係唔係咩大數目

金球獎

The document says the initial fee of 50m Euros (£38.5m) for the player is to be paid in two instalments - €20m (£15.4m) within three days of his transfer, and €30m (£23.1m) on July 1.

There are then three further potential payments - €10m (£7.7m) if the player scores 25 first-team goals for Manchester United, €10m (£7.7m) if Martial makes 25 appearances for the French national team and €10m (£7.7m) more if the player is ever nominated for the Ballon d'Or award.

Total 最高上到£61.5m

Martial

加埋add on都唔到75m

add on有20m都好大機會要比

不嬲弱智嫁啦

4億差唔多啦下話
之後再續咪再加囉

早兩年未有pogba
2.2億真係無乜人覺得有人買
而家4億, 兩頭唔到岸
你真係點都唔會賣, 就好似皇馬咁樣set 10億啦

皇狗咪又係C朗個級數先10億
isco阿辛斯奧都係5億

個領隊平時聯賽期有咩做
今年psg聯賽失一分都唔合格喇

賓c馬？

純9up
isco 阿辛今季先大爆發,同埋續約果陣未爆尼馬單野出黎
而家疤塞知道會比人release clause搶主力就標高個價佢啦

皇依家你畀得起錢d球員都唔會走啦

勁過C朗

後防其實唔穩 尤其制空力方面

silva回塘回得好撚勁

琴晚聖伊天幾頸，至省限制到尼馬一次射波都冇，奧斯卡真係有料到，希望佢快啲回家

而家主力都係出marquinhos + kimpembe, 甘賓比都幾有潛力嘅

後防點不穩都好 以陣容同班費同其他隊比較 失一分都唔撚合格喇

其實都係
你後防點失都好
你前場攻力係法甲真係應該場場都要多過個場既失球數

Mbappe 有份後備喎

Torino are interested in Emre Mor as new winger. Not easy but talks ongoing with Borussia Dortmund 🇹🇷 @SkySport #transfers

Stevan Jovetic is ready to join #Monaco on next hours: €11M to Inter ✔️⚪️🔴 #transfers

Mbappé to Paris St Germain, here we go! Loan + buy clause for total 180/190€M (add ons included) to avoid F Fair Play problems 🇫🇷 #transfers

人地 交易幾簡單 疤dump 幾撚耐

呢單都傳左成半個月

你尼馬傳左兩個月 咁濟 前後搞左幾耐

Kicker: Dortmund are expected to complete the €25m signing of Dynamo Kiev's Andriy Yarmolenko. #BVB

終於出國

呢個都係年年轉會新聞都有傳

一個佢 一個Akinfeev 死守俄國

以前Fm成日會買佢同konoplyanka
兩個烏克蘭翼

Sky Italy: Liverpool in talks to sign Renato Sanches. Monaco interested too. Agent Jorge Mendes at Monaco game now (involved in Mbappé deal)

Liverpool make inquiry to sign Monaco’s Thomas Lemar for club record fee, writes @JBurtTelegraph

😒😒

睇個勢垃圾車唔會再買人

好似幾年前已經話利記有性趣

贏波唔洗買人

其實有乜問題呢？
球員有心走走 球會唔駛4億都會放啦...

有d野雙向
如果尼馬係set 20億唔係2億，psg唔會出手，咁好地地尼馬就唔會想走

Dybala come

仲有阿達杜蘭

之前佢同耶穌都比人吹捧做新尼馬
搞乜國米都踢唔掂

太獨食唔肯交波

係尼馬想拖到8月1，唔係巴想拖

為個loyalty bonus

有d野都係雙向
Set 20億你估尼馬會唔會簽？

響隊二線隊買個後備都15M有無搞錯呀

Sky Sports are reporting PSG have agreed a deal to sign Monaco’s Kylian Mbappe on loan which will become permanent for £166m next summer.

快！

國米呢隊野唔一定係有料先有得出 你睇下上季既柏拉斯奧就知

應該做後備？

反而白禮頓個澳洲龍就真係虧虧地咁

好似呢幾年有去國米嘅人都係咁嘅結果

英超反正多錢真係冇咩所謂

咁樣避到財政公平條例？

下年先買咪下年先開始計

熱刺做生意不嬲勁
4m入15m放

Sanchez to MC ?%
Coutinho to Barca ?%

All done deal

Kristof Terreur@HLNinEngeland 24s25 seconds ago

Gerónimo Rulli (Sociedad) is Napoli's first option to replace Pepe Reina - bid made. They haven't pushed for Simon Mignolet as yet. #lfc

今年都8M買咗馬田斯恩迪
但而家又15M買個大後備返嚟 真係R撚晒頭
Arnautvic果25M就咁無咗大半

其實買左indi又借左zouma真係有需要買佢咩

我轟出手bid 100分未呀 屌你老母西女人 黑鳩

Liverpool consider €60m club-record bid for Monaco's Thomas Lemar（ESPN)

古囝out

揸住億幾買人可能最終個陣容比而家更強

不了，我地要lemar

搶埋雲加既人

依家俾人㩒住搶就有份

全世界反阿

呢幾日全部都係liverpool interest 得個interest囉

巴狗話買唔到古買基達

明恰爺爺

爺爺有諗過買人再講啦

雲加躝有幾多%

0%

教多100年

Santi 復出未?

最快11月

踢2場又傷

有冇阿狗解散/申請降班既news?
再留喺英超都冇意思

復出返都應該係後備

嬴波可以唔使買人了

平到笑

Leicester City have made a £23m offer for West Brom defender Jonny Evans, who is also wanted by Manchester City.（BBC)

今年復出姐係唔洗買人啦

無啦啦狂出錢

爭唔爭得嬴曼城呀

買完人咪又係豬

又買中堅???

Morgan打後備 ???

Morgan又老又慢

1001